三代火影其實好勁

忍者博士
教出三忍
在位最長火影

同埋對比橫掃千軍既鳴人
而家響博人傳都係鳩鳩下
之後重要死埋

其實三代實力真係應該平反

雷切應該勁過千鳥

死廢老

駁唔到

睇下同邊個比

我覺得佢隻通靈獸幾勁

下集既九尾鳴人

紙分身 haters一定會話係穢土轉生

又黎網上欺凌

歷代最強火影你估流架

咁都無再死一次咪係勁!

好似周身刀冇張利咁

想睇全盛實力

等陣會話三代最勁唔係忍術係體術，所以老左先咁廢

三代最勁唔係忍術係體術，所以老左先咁廢

火影版初見泉

初見好好抽呀

三代返去讀書算啦

終極風暴入面勁好用